████ 全部同我即刻熄電腦停玩電話上床瞓教！！！

全部聽日同我起身堵路塞鐵，少少野都做唔到點鬥共產黨！

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

熄機上床瞓教！聽朝見！！！

巴打都要早啲瞓

岩岩醫院返到屋企冇耐！已決定聽日罷工！塞佢老味！

瞓教呀！！！

瞓教！瞓教！瞓教！瞓教！

冇人推代表啲人瞓咗